其實今時今日仲有冇打Blog?

好似每隔一陣都有人問，但啲post好快就沉。
其實宜家啲人興用咩平台㗎？我仲係停留緊痞客邦/ wordpress之類，近年多人提嘅Medium雖然有唔少中文Blogger，但似乎個平台唔係Favour港台或者所謂用華文嘅族群。有時隨住自己喜好keywords search文，但出親嚟啲文都好舊咁。又或者見到有啲媒體/ 網站都用咗一排就冇更新。

仲有打/睇Blog嘅巴絲又用緊咩平台？

班官好似張建宗呢d廢老都係用blog

Matters

如果係寫中文 成日都諗唔清佢同medium嘅定位/ 個讀者群係咩人